覺唔覺得輕鐵好垃圾

我覺得輕鐵個設計好L差 無論新車定舊車都係密封 D通風好鬼差 裡面D空氣好似滾左幾十萬年都仲係果堆空氣 D大媽師奶買完餸成陣腥味 又有魚腥味 個車廂夏天加埋臭汗味簡直地獄咁

架輕鐵臭之餘 又搖又迫 開下停下咁 好心d司機開車個陣唔好開咁快啦 開得咁快又不停踏brake fing到人頭都暈埋

我好l憎輕鐵，輕鐵真係香港交通既失敗之作，有冇人有同感？

冇咩必要都唔去呢d地方

冇必要都唔住呢d地方 真係垃撚圾

元朗屯門明明係兩隔離，但坐輕鐵要45分鐘，踩單車仲快，乜撚嘢鐵路可以咁慢？

你on9 架
開冷氣緊係密封架啦

霸撚住條馬路 又唔係車到好多人

你拎總站去總站黎比?
一個屯門最南一個元朗市最東

你搭下市區d地鐵呀 你係feel到有陣風 你就知我講咩

無有錯!
支持拆撚左輕鐵改做單車道

知唔知呢到已經行咗大半個新界

次次坐都想暈車
成日行行下急停

中學畢業未 新界有幾大都唔知？

所以住個邊，但無咩野都唔會坐輕鐵，之前記得有提議話拆曬輕鐵

但冇輕鐵有啲地方真係唔知點去

西鐵屯門去元朗10分鐘,輕鐵要45分鐘
新界有幾大都改變唔到輕鐵開得慢呢個事實

以前無輕鐵咪又係搭巴士去到

英國佬97前cap水之作

冇人叫你由元朗搭輕鐵去屯門
條綫咁設計係俾中間西鐵去唔到嘅人用
元朗去洪水橋
兆康去屯門東
屯門去屯門南
要知道區域性同跨區性嘅車先得㗎
咁巴士小巴唔使經屋苑呀公路支路喇
直接由市中心到市中心然後話知你目的地喺邊好未？

你又係白撚癡嘅
西鐵幾多個站
輕鐵幾多個站
兩隻車性能性質都唔同啦
一隻係近郊通勤 一隻係輕鐵
兩樣野撈埋一齊係到偷換概念

南向北一半係唔係一半

天水圍 區內輕鐵都幾好用既

元朗 屯門就唔知

天水圍d仆街燈位 頌富去天瑞中間插條濕9 751線 日日繁忙時間就係讓架載住幾個遊手好閒嘅廢老嘅751行先 屌你老尾 天耀個十字路口又係on撚99 永世都唔識轉燈

想當年天水圍得天耀同天瑞兩條村坐輕鐵感覺係幾休閒

真係屌你都廢事

屌你，又唔係答你關你l事
你老母好好吊